Exercises 9.x
===========
Exercise 1
----------

Viết chương trình in ra 10 dòng cuối cùng của một file (có khả năng xử lý
file có kích thước bất kỳ, ví dụ > 10GB).

Yêu cầu không dùng quá 100 MB bộ nhớ trong (RAM) khi chạy chương trình.

Gợi ý:

- Không dùng method file.readlines()

Exercise 2
----------

Given a list ``['nhung', 'bong', 'hoa', 'nho']``, write a function which
prints each item of the list.
Must NOT using ``for ... in``, indexing.

Tips:

- iterator
